[PS4][PS Plus 6月免費遊戲]Star Wars Battlefront 2 討論區

連登Star Wars組隊

遊戲簡介

SW BF2 係SW BF 2015 嘅續集, 包含SW前,正,後傳三部曲嘅內容. 除此以外由推出至今SW BF2 合共經歷咗多次免費大型更新, 包括 The Last Jedi, Solo, Clone Wars, The Rise of Skywalker 同埋近期都係最後嘅Scarif (Rogue One) update. 值得一提嘅係Dice喺早期已經將遊戲當初嘅microtransaction已經完全移除, 依家係唔需要再課金去解鎖,升級英雄.
除咗Single player campaign 之外合共有10個線上模式, 9個對戰模式+1個合作, 當中5個比較多人玩嘅模式下文會再詳細講解.

遊戲update同Patch一般會喺SW BF2 subreddit公布

遊戲模式

大型遊戲模式
Galactic assault: 20v20 Linear objective based game mode
Supremacy: 20v20 Conquest mode with 12 bot on each side
Starfighter assault: Objective based sarfighter game mode

英雄模式
Heroes vs Villans: 4v4 Heroes team deathmatch
Hero Showdown: 2v2 Heroes duel
Hero Starfighters:4v4 Hero starfighter

小型遊戲模式
Strike/Extraction: Objective based trooper only mode
Blast: Trooper only team daethmatch
Ewok Hunt: Zombie/survival mode

合作模式
Coop: 4 Player mission mode against bot

線下模式
Campaign
Instant action: Mission/conquest mode against bot
Arcade: Teamdeath match against bot

10個線上模式中其實有5個都仲係好多人玩, 包括Galactic assault, Supremacy, HvV, Heroes Showdown同Coop. 5個模式當中個人會推薦以下3個模式

Galactic assault: 遊戲主打模式, 比較多veteran player 同game clan, 地圖雖然線性但較複雜, 對新手唔友好.

Supremacy: 簡化版Galactic assault, 遊戲模式比較簡單, 亦比較少veteran player, 而且係players 同bot混雜, 新手可以玩得輕鬆啲慢慢練習, 解鎖武器同埋技能. 個人推薦喺Supremacy熟習左先打Galactic assault.

Coop: 4個玩家打bot, 可以快速升級英雄

至於兩個heroes mode, 由於有大量clan squad, veterans, 我唔推薦新玩家打.

兵種同英雄

遊戲主要有4個一般兵種, 3種唔同嘅強化兵種, 同埋英雄

一般兵種

Assault: 150血, 武器 近戰CR-2, 中遠距離步槍A280, EL-16HFE, E-11D

Heavy: 200血, 武器 DC-15LE配合爆炸彈可以穿透光劍英雄防御, FWMB-10K 配合ion shot可以對tank同objective做較大傷害, TL-50射速快近戰對步兵強, T-21 射速慢但攻擊力高, 中遠距離一流

Officer: 150血 武器 S-5射速慢但攻擊力高, 類似於狙擊槍, BLURG-1120配合3連發同爆炸彈可以穿透光劍英雄防御, SE-44C 萬能武器近距離可以連射遠距離可以點射, DL-18 同SE-44C同類型

Specialist:150血 武器 IQA-11一般遠距離追擊槍, A280-CFE 中距離武器可以配合三連發當一般步槍用, NT-242 最強遠距離追擊配合disruptor shot可以對載具造成大量傷害, 同時可以穿透光劍英雄防御, Cycler rifle中距離高攻擊力步槍

強化兵種

Enforcer: 強力炸彈同武器 血量比較厚

Jet trooper: 低血量但高機動力 火箭炮高傷害

Infiltrator: 可以翻滾回避三次 技能亦都係幫助求生 生存力強

英雄

血量攻擊力高 技能強 但血量上限會隨着受嘅傷害跌, 需要殺人回覆血量(一般兵20血, 英雄100血)

Lightsaber heroes: 近戰攻擊力高, 移動速度高, 但容易比敵人集中火力. 要保持移動, 可以用hit and run嘅策略

Blaster heroes: 一般自保能力較弱, 需要同隊友一齊, 但大部份技能都好強, 可以support隊友亦可以防守攻擊objective.

Starcard 組合每個人玩法唔同配搭唔同 但要參考嘅話可以睇吓Sammyboi嘅影片:

See you guys on the battlefront!

入去做白兵

未玩過lm

已經可以download

之前玩到差一個盃白金,但果時部機過熱冇彈盃出來

今晚即down先

部機得500Gb
冇位

星戰係幾好玩既

唔係過多幾日先送？

已經可以download啦

留名待join

有冇兵仔可以放炮塔？

軍官 重裝

點解coop咁難玩玩幾次先贏一次
同埋揸飛機點解好似成日卡住卡住咁，係我lag定server lag 我用wifi connect network

Server lag黎

推！

FPS? 定係MMO 定係單機RPG

fps mmo 戰地風雲囉

咁都係不了，down 左遲下先睇玩唔玩

down來玩單機算

嗰陣俾人鬧到癲既係呢集定1代？
不過免費都可以試下既

依隻

依隻野算勁 一開頭比人屌到地底泥
Ep9一上映 英國銷售榜升上top3
依家外國玩家重要好多人簽名希望ea會更新隻驚

利申兩集都有買 依集好玩啲

已經分唔到係我lag定ser lag
揸部坦克行嗰陣卡住卡住睇到好唔舒服

同意依集好玩d，有能者先可以用英雄，唔會比人曬左，最鍾意玩ATST，低分 又屈

坦克卡係bug黎 唔關lag事

呢隻我用左兩年時間白金⋯⋯
如果唔係佢加左打電腦模式超多經驗我諗我一世都去唔到lvl 50
但係係好玩既

我同friend 兩個人玩唔到CO-OP
係唔係要四個人先玩到定點??

唔關事 一個人都可以單排

但係我想同friend 一齊玩

咁你識唔識同佢組隊
即係左上角個加號

就係組左隊之後唔俾入CO-OP 剩係可以入勁多人PVP
仲諗住好似monhunt咁

唔會唔得
雖然佢依排ser有問題

多人入到co-op喎

有d 場亂到仆街
個mon同時幾十條藍綠能量條飛黎飛去

琴日down完玩左陣
真係唔錯既講真
節奏明快 夠亂 好似睇star war d 戰場咁

不過有時d jedi 太屈.

唔屈架其實，幾隻兵都夠圍死你，同埋佢預你英雄打英雄

1500分以上果d兵種其實都好勁

同埋攻/守據點好熱血，去到就完 個個仆住去血肉長城咁守

其實係咪罵佢貨金破壞平衡？

我玩落覺得無咩位可以屌？

一開始既事黎了

同埋我想問佢有幾多張圖total?
我玩conquest 仲有分唔同既時代（ star war 唔同集數）

係 一出個陣要貨金先買到英

官網有寫

上飛船mode玩到2046
兩邊打極都打唔入

仲有first order個火槍兵好爽

咩飛船mode
我會平平地渣個AT - ST掃半場

ATST 勁屈分

英雄最鍾意用黑武士/luke 震走人好好玩

打完地面再爆人飛船嗰個
打極都打唔完

玩唔玩英雄戰

唔鍾意玩，用劍sm人打白兵先有feel

Me main黑帝 我反而唔太好玩劍

點解coop咁難玩
未贏過

留psn

係咪用唔返PC版個EA ac
唔想由頭升過

次次玩人類個邊都成日輸
D 兵種又廢 對面又噴火兵
打撚咩

First order 人類個方
廢到無輪

紅兵好勁 一出個陣周街都係

有冇巴打專玩英雄戰 可以留個psn一齊玩
Main vader / 黑帝 / chewie / kylo ren / luke

online mode好好玩
冇睇開星戰都覺得好好玩好好feel
做兵仔打地戰同專打飛機嗰個星際戰都好好玩

我用4K電視 + 5.1.4 atmos系統打
聲畫都真係極高質

呢隻game我記得xbox one版係atmos
PS4版本條track唔係原生atmos
但用部amp去upmix做atmos都好好feel
聽到啲戰機喺頭頂飛過真是好爽

不得不讚佢人物還原度 同 聲畫做得好好
好有feel

還原度係近依半個月先做好作
你google 下rey變化幾大先

隻驚比人百屌成材？
希望佢再更新多d 圖

係 你依家玩緊好多野 同一開頭出都好大出入

同埋上個月更新係最後一次更新
唔會再有任何更新

人物唔識

不過聲畫真係高質
雖然啲光槍光劍都係電子嘢
但好feel

Dolby隻atmos嘅示範碟入面
有一段係長5分鐘嘅原生atmos音效game play好正
雖然而家ps4版係upmix上去假atmos，同xbox one原生嘅比係差少少
但都已經好正

相反隻cod wwii
玩係好玩
但啲槍聲同爆炸嘅音效係我打咗廿幾年機以嚟最差
仲衰過ps1
仲衰過電話game
cut哂啲高音，完全唔得清脆，懞到核爆

強烈推薦大家試下

二足機根本無敵,成千血又會回滿
朝早玩時用唔到其他人局出
點知54連殺先比人打爆
差少少攞全場第一輸比黑武士

所以依家啲英基本上已經有曬強弱
唔似得之前咁啲更新咁 搞到時強時弱
可能依個時間開始玩 係好事黎

我想問啲絕地武士係邊個勢力傢
帝國是奸的，黑武士同白兵都是帝國人
咁嗰啲分離主意者呢

分離主義者咪分離主義者咪
奸架

即係三個勢力打大交？

有無人覺得個武技族猩猩同 死亡特種兵好撚屈
又多血又有得回血技

玩猩猩近距離一下秒一隻

三個時期
共和國vs分離
反抗軍vs帝國
抗拒勢力vs第一

放棄

邊隻靚仔用邊隻算

千歲鷹係邊個架機
玩飛機戰廢到抽筋
飛得慢轉灣又慢，普通炮又唔是勁
唯一係多血

猩猩枝槍好勁抽

依家有曬排名 可以跟排名練
Falcon有幾pair架 我鐘意lando渣
飛機戰試下較慢啲轉向

更新完之後改左好多

唔係講個敏感度喎
我係指本身架機轉灣慢

另外攔截機是咪最好用
戰機速度快攻擊高但血少
轟炸機血多但靈活性同攻都低

另外值得一讚嘅係飛機嘅駕駛倉視點真係一流
超級好feel

咁你可以較快啲
我鐘意渣xwing or tie

唔是喎巴打

唔係視點快慢喎

係架機嘅轉向快慢喎

無得較？我第二集玩戰機唔超過5場
次次都搵唔到場⋯

架機本身嘅轉向邊有得較🤔

而家free之後基本上咩模式都有人玩啦
我覺得成隻game戰機鬥爭最好玩
好有feel好正
keep住dog fight

未free之前長期無人玩戰機
所以我戰機啲lvl唔超過5

我依家試緊玩戰機 秒排

更新搵ser list先 用返有ser list方法入ser

多人玩返 dl返先

係好屈架，所以識玩要打爆佢先

終於有post 係有人推 之前開post 冷清到仆街

做乜鳩Battlefront 2下載唔到 不停話空間不足 明明仲有成百幾GB

真，但新玩既係有新鮮感

大家鍾意用咩兵種？狙擊好悶，但易殺人

軍官叫一叫多100血
另外死亡特種兵用起黎好順手

騎兵都幾過癮

噴火兵好正瘋狂火魔

雙槍兵，雙槍mode輕鬆殺雜魚，招地雷用黎打光劍佬一流。

BX Commando 招煙霧彈同埋把劍打死唔少英雄

狙擊唔係大場 Hoth 個d 難用到仆街

係咪話咗唔會再更新?想用吓ahsoka

Pc mod

ps4

無

有冇人一齊玩coop？

，留psn

呢個真係

未玩過戰機mode
而家邊幾個mode多人，好驚其他mode排唔到人

Galactic assault同supremacy

其實大家方便嘅話可以留個PSN一齊打

有無邊幾張咭要升
無乜教學升點

玩邊隻野先

Bounty hunter

Assault: Improved thermal detonator, ion grenade(打坦克同炮台, toughen up(回血)
Heavy: Ion turrent, barrage, supercharged sentry
Officer: Officer presence, recharged battle command
Specialist: Stinger pistol(打英雄), shock grenade(封chokepoint), personal shield

Assault

除咗戰機 其他所有兵種同英雄都升哂25lv+

玩左幾耐
我玩左兩年幾 都係得幾隻英雄50+

EP8 上個年特價買的 佢間唔中有 2x 3x exp 好易升

一講完就見到Reddit有Ahsoka modPC就好

共和幣係咪用黎買英雄造型only？

係咪冇得㨂server高低ping?

係 同埋可以買表情買動作

可以簡 ea d server不嬲可以簡

預設係最低 好似係日本ser 之前有香港但好似已經無咗

佢寫日本 有時都係會lag下

新加坡呢?

之前香港ser長期無人 我要較去澳洲

點轉ser
玩4打4都冇人玩sosad

設定有得轉
啲方格仔

有冇人玩coop psn:HK-KILLBY689

想問故事模式有幾長

3-4個鐘

3-4hrs ,都算好玩

有時啲人揸部at te又唔識射爆人地個防護網，搞到成班人唔知做乜好

好玩過戰地5好多

的確 好多新手都唔太識打geonosis 有次拖咗成個鐘先完場

Yup 呢兩年dice keep住update, 3嗰era啲content都出得7788 算係暫時最全面嘅star war game了

好正 最鍾意 個黑警話：你要我加入反抗軍？冇可能

Luke:我係想你簡個最好既選擇之類

無玩過故事模式

光劍角色㩒咩制可以擋？
定要裝左卡先得

用緊咩耳機？
最緊想換

L2

唔是耳機啊巴打

10隻實體喇叭圍住

座地前置X2，中置，後置X2，天花喇叭X4，再加隻旗艦雙12吋超低音

有冇main英雄戰巴打 留個psn一齊玩

留名

英雄點刷lv
co op比人圍死

想刷邊隻

無特別刷邊隻
我刷機玩 是但揀隻
都係做靶比人射多

建議你諗下主力玩邊幾隻先
因為每個圖每隻英都有強弱
而玩合作 有啲圖好好刷 有啲圖好難刷
新手可主升luke 比較百搭

Thx
之前有次用到rey
當左cal ketis咁玩
㩒L1衝撚死左

Rey依隻英好講技巧
一識玩 可以撚狗咁撚對面

Rey 呢用劍英雄黎講，我覺得係偏向難用。

無硬控場(Pull , Push, 鎖喉)，技巧要多好多

Rey 開透視行行企企 有位先L1 Dash 殺下人
好難連殺人拎分

琴日開始玩單機mode都覺得好正
故事幾有趣一開始係帝國既人做主角
以往多數星戰都係反抗軍視點多

欣賞樓主不停用prequel meme嚟回覆

新手覺得yoda同憤青好好用

識玩=一枝獨秀

單係平a已經好屈

Yoda走位識玩=捉唔到路

值得玩

外傳小說 背景

好撚快

又細粒

我都知

練啦 佢招mind好撚好揪
新樣又靚 黃劍又靚

原來玩合作任務打ai升得咁快

你哋打開邊個ser?
lag 少少都唔怕 最怕冇人玩

預設果個依家大把人

有冇人玩英雄戰

下晝夜晚澳洲 夜晚半夜日本 半夜朝早美國

玩到好頭痛

點解頭痛？ 會唔會轉第一/第三人稱冇咁頭痛

好難玩，好難上手，故事mode即係單人？

係

可以入group一齊打喎 有隊友易打好多

隻game幾大？

百幾gb

由佢免費嗰日開始玩

而家開淨50 Lv同埋用戰機打爆25架英雄戰機兩個獎杯

犀利 我兩年幾都仲係80%左右

我係你一半

ps4係咪唔可以同pc連機

玩突擊兵開咗支衝鋒槍真係成個世界唔同曬
支衝鋒槍攻速快，近中遠距離傷害都唔錯，同支垃圾散彈槍真係無得比。
靠支衝鋒槍終於第一次拎第一名

跨平台不了

我見佢白金唔難
所以想白咗佢

Bloodborne，Dark Souls 3，隻狼，仁王1同2我都有白金

散彈殺英雄一流喎

有grp?

散彈未殺到都俾人斬死啦，支散彈射一發肯定殺唔到英雄。

英雄劈你嗰陣向前碌 一般應該可以碌兩下打兩槍 隻英唔死都殘廢

有啊 有兩個添 不過我冇另一個group條link 比住一條你先

好易玩 唔難

原來係咁用，平時突擊兵打近戰用第三枝槍都夠屈，轉散彈又唔係連射重容易畀人收皮。

即係第幾枝?

佢講緊 CR-2

用軍官Officer se44c 連射mode
你會發現新世界

自己用英雄 俾高手兵仔輕鬆殺死
自己用兵仔 俾英雄輕鬆斬殺

same here

打英雄，我最憎見到尤達同隻rdr2。又細又快，勁易俾佢地近身秒咗。尤其rdr2玩咁耐都未試過成功打爆佢。
其他英都還好，殺唔到都可以扣到佢地血。

個隻叫bb8
Rdr2係r星隻牛仔

r2d2

一時記錯咗
不過隻野真係好難打，記得用噴火兵瘋狂燒佢扣勁少血。燒其他英都冇扣咁少。

可以試吓T21, 爆頭基本可以三槍中曬

比你連到 ps4版更加無人玩

隻game 免費左唔洗連去美國玩爽好多

Yoda可以用explosive shot/supercharged sentry 易中好多

的確 依家日澳服都多咗好多人

25架好難打
而家先打得5架

拎完把cr-2完全唔識用

突擊兵我覺得a280最好用 遠近都夠力打

點先有Supremacy 呢個mode？
揀更多都只係得三個時序比我揀

中文名好似叫星球征服戰

Supremacy係有分時代 前正後傳 你可以揀返自己鍾意嘅時序 不過留意番兩點
- supremacy揀英係有era lock 即係只可以用啱時序嘅英雄
- 前後傳supremacy係有地面階段同戰艦階段 而正傳只有地面階段

所以其實你撳到入去更多見到三個時序 求其揀一個都係supremacy了

一場戰機殺到3架英雄船
好感動

全Game最難獎杯解鎖
遇到兩場對面新手揸英雄船
一場打3架，之後嗰場打4架
連隊友都係新手
冇人同我爭

而家只差50Lv就白金
升到50Lv唔難，只不過係耐

有無人一齊玩(利申新手)

可以入group搵人打

其實可以入hero starfighters 然後自殺 打得快好多

拍烏蠅

我想問呢個係咩來

L1R1招技加出嚟嘅血會留耐啲

喔
有啲招式名古古怪怪
都唔知咩嚟

係 啲翻譯戇鳩鳩咁 我一開始都睇到R晒頭 轉返英文仲睇得舒服啲

轉返英文更加唔知係乜
冇睇過沙鍋

Campaign係咪無coop/online coop

冇

menu 三角 可以睇招技名 好似係

就係三角都冇呢招

一係L1R1招技
一係就係L2 擋

d 武器要打單機主線先會快出？

應該打online先出到
- 每一個class頭4把multiplayer出
- 每一個class第5把coop出

打合作模式,對手全電腦又多人好易刷武

英雄點刷級
英雄爭霸 合作都升得好慢

合作已經最快 禮拜三有double exp會再升得快啲

都唔明啲人打合作模式第一關就守到贏咗咁為乜
load仲耐過玩
打合作都係想賺分啫

新手嘛 唔識放水俾電腦

點解會話我帳號有問題連唔到線
明明我以前玩battlefield同fifa都冇問題

Bug黎

有冇教學講下點玩
初玩連機不停死，玩緊咩都未知

發現突擊兵尾2同最尾嗰兩把幾好用
其他唔識用

其實大家想要啲咩教學士兵英雄玩法? 卡片配搭? 地圖走位? 我唔介意寫出嚟

想你教下點樣打飛機

有冇人玩pc 版

我可以幫手寫英雄戰教學

想知officer 卡片配合， 主力幫frd補血

頭4把即係打一齊打電腦唔會出?

想問依家玩英雄/特種兵 殺人係唔係仲係加好少分？，果時除左ATST正常加分，其他都唔加分

有無人講下d英點玩?
用yoda唔係好明佢L1點用

L1 原力推飛人扣人血加撻落地下 L2 擋 吸敵人技 再用L1推 加傷害再飛遠啲
可以一次過推多個目標

有無得睇吸咗幾多傷害?
Yoda識玩好似好勁
細細粒又快

識玩yoda
首先要練啲走位先
特別係玩背剌（即係碌向人地後面）

group入面唔少巴打都係玩PC 可以入去搵佢哋一齊組隊

大約架咋，範圍都唔係話特別大，最易用應該黑武士

Luke先係新手英
Vader好多技巧
控人落街/定身已經好多玩法

Vader combo技巧：
收劍>定身>光劍飛腳>跳前劈
基本上可以打到人殘血

Yoda就睇情況 善用r1同人遊花園

頭四把打任何online多人模式都會出 包括coop
第五把只可以喺coop出

會加分但係有打折 我印象中好似特種兵打三折左右英雄打兩折左右

可以睇吓地下force push範圍嗰個indicator
其實Yoda design唔錯 可惜hitbox bug bug地

依家勁左好多
之前擋唔到近戰

係咪專攻一個兵種會好d
我樣樣都玩下覺得好似狙擊手易玩D
可以老撚咁遠汁人雞
但上面d人又話用突擊好

Ok 俾啲時間我

如果想support的話 officer presence (第一行第一張), disruption (第四行第一張), defuser (第四行第二張), recharge command (第四行第三張, 尤其去support英雄)都好有用 可以根據情況mix and match

其實我都只係打得麻麻哋 再講每個人打法唔同 所以以下內文 大家take it with a grain of salt

咁我講吓唔同兵種係galactic assault銀河入侵嘅用法
可以根據唔同地圖, phase揀兵種

- Assault 萬用, 尤其cqc 同追殺英雄

- Heavy 用炸彈starcard build去defend choke point, supercharged sentry打MTT, ATAT, 或者其他objective都好有用 (例如geonosis, kashyyyk, naboo, hoth, crait), 可以用explosive shoot, super charged sentry防守方趕走對面啲英雄, ion torpedo打atst (尤其tatooine, takodana, yavin 4, crait)

- Officer 呃BP, recharged command support自己隊啲英

- Specialist 空曠嘅場打狙 (geonosis, hoth, crait), 或者配NT disruptor shoot同埋infiltration打英雄都ok

如果寫得唔清楚1999confusing的話大家可以問我clarify返

請問improved battle command 好唔好用， 好似隊友同自己都可以可hp

可以當買個保險 應急幫自己加血 不過我自己覺得唔太抵用 反正一隊人個半都officer 都好大機會有隊友幫你加血

有無約戰group

第一次係ps用手掣玩fps 類嘅嘢，屌那星邊個諗啲咁反人類嘅操作 唔係隻game 唔好，而係fps 根本係要用滑鼠mouse 先玩得順手

慣左ok 而家好順手

睇你打開咩傢啫
我只用電視遊戲機打機
你叫我用mouse打反而打到一pat屎
對我嚟講用手掣打機先好feel

啱啱睇完呢套
畫面聲效幾正
Atmos效果好好

但原來已經冇黑武士同尤達大師

睇下集咪知有冇

通常玩開咩server
有時見日冇人就轉去澳洲

法國obi wan禁實L2真係立於不敗之地
有空檔就L1推9人

保守派好悶

呢啲咩屎橋黎 就咁block邊可能不敗 對面識玩你咪死得仲快 同埋打到咁龜你自己都贏唔到有乜意思

初出8折玩過一排

見免費應該多人玩 DOWN番黎玩下先

點樣自己開場揀地圖？

合作mode
白卜庭萬歲

白仔

火箭兵用rpg準備射嗰下突然有隊友企係我面前，然後就徙咗1000分

單機先有得揀地圖
多人就係隨機 or 揀時代

唔得啊...本身用開keyboard mouse玩
用咗幾日手掣玩 玩到成個clanka咁 真係唔慣

宜家揀時代，佔領mode有冇得揸ATAT
以前最鐘意雪地場對突破

銀河入侵戰好似先有得揸ATAT
星球征服好似得細部d 嘅揸

有冇ps4巴打

當然有 可以入group一齊打

終於白金

升50Lv升到嘔

發現有啲4v4英雄場都幾唔公平，jedi果邊咁多又推又吸好易整人落街

唔係啩 scariff更新之後黑暗面英雄勁過光明面好多喎

屌 點解人地D英跑得咁撚快
我用果陣慢過龜

你用邊隻，隻隻英啲跑速都唔同
Rey同luke應該係跑得最快嗰個

可以用4把劍果隻

佢唔係有個mode變4腳咩
個個mode好快

原來係我唔識用

呢隻想快要靠右邊招技
不過可以多啲用因為佢啲技CD快過其他英
咁多隻用光劍嘅我覺得呢隻最難用

同埋英雄係咪會自動擋槍?

L2舉劍先係擋
想反彈打中人就要擋槍嘅時候同時瞄準人
舉劍反彈會扣氣力，隻隻英扣氣唔同
四把劍個將軍擋光槍氣力扣得最快，而且啲技起手幾慢，所以我覺得佢係最難用嗰個

今晚返去試下先

多啲dash, 走得快啲之餘有damage reduction
跳嗰陣斬, 跳遠啲之餘有機會擋到blaster

dash 係 跑L3 定 回避O？

有一關勁似凱旋門 話要破壞架攻城艦
普通武器好似冇damage咁
係要用佢場上面支特別武器 定係普通武器不斷射都已經OK

O

要用埸上面啲特別武器射佢, 會disable佢嘅防禦罩幾秒, 然後要趁佢冇防禦罩嗰段時間用普通武器射佢

唔撚怪得
thx bro

呢個mode好睇其他人點玩 有d屎忽鬼真係龜埋一二邊齋cam拎人頭 咁冇可能贏

我暫時新手玩左8個鐘PC版
有時D A~E佔地場 真係周不時好多隊友做狙
但係清曬人又唔推唔移位上去
真係好勞氣

玩 銀河入侵戰 la

隻game hea 玩一流
但成100gb 用超多位

狂斷線

佔點真係俾狗玩有個戰神係你個隊都無人 隊友唔cap點

依隻依家直頭t0 level
一隻vader 一隻佢係必練

嗰招係拎黎走佬or追人
但破綻好大 會比solo同anakin剋住

買呢個係唔係全角色可以用????

本身全部角色都解鎖晒可以用
celebration版係解鎖skin,emote

好

我岩岩安裝完 入快速加入 40人對戰
點解得幾條友 開唔到波 隻GAME 係唔係冇人玩

我打PS4都幾多人打 你可以試吓轉美服澳服德服

睇你乜時段啦，亞洲地區一定係放工後夜晚先多人。本身呢隻game比較causal 向，無Ranking game 果d

隻game我一係去日服一係去澳服

退左錢了

我覺得幾好玩
不過真係小人玩

夜晚都多人玩， 玩落幾好， 個個hero 都有特色

ps4 送完之後就好多人打

有時見冇人玩 開AI場就好快就有得打
入去用Maul儲下skin進度都好...仲要殺多2千幾個先有old master skin

劍英打劍英應該點操作

完全唔夠打

練左滑步同埋擋劍依啲基本技巧先

通常你會係咩mode到練

直接玩英雄戰
因為人地打你唔會留你

我pc

我都係PC 貪佢有得玩MOD
希望上咗steam之後會多啲人

Hero showdown, 2v2 冇咁混亂

我上次係凌晨安裝完即玩
禁幾十人對戰模式 試左20幾分鍾
幾間房都係得幾條友 開唔到波
定係我簡錯模式 定係真係冇咩人玩

幾十人多數都係開銀河入侵戰
戰機同 Ewoks個mode都間中有人玩下
我唔會揀mode玩...我係撳快速配對 睇啱玩就玩 唔啱就轉ser再睇
再唔啱就打合作任務

我都係簡快速配對 配對幾間房都係得幾條友

有時真係睇好唔好彩...我都係見冇咩人就打合作算
打完出黎再睇~因為星球征服戰(頭先講錯咗銀河入侵戰 雖然都有人玩)可以打好耐所以未有場

我見好多youtube 好係都係PS4版多人玩
但我冇PS4

係~但係最緊要都係PS4冇得用MOD
有啲人好勁 整咗Ahsoka, Kit Fisto...
同埋手掣玩射擊類game真係唔慣...

Anakin final update 又再nerf 之前明明第一係Anakin with red light saber，第二係Anakin

佢依家已經飛出左top3

有愛，點都會用嘅我都係主main Vader, Anakin, boba, Dooku

依家隻GG勁到拍得住vader
得閒可以練下

直頭勁過vader

top 3係邊三個？

真 雖然我都唔想承認你依句

GG
Vader
Luke

點解Luke會咁勁嘅？自己用好廢

屈地勢 易上手 多控場技 玩咩圖都可以發揮到